[League of Legends][234]平安夜12點內戰點人數

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

糖果定定

有女既都係狗

如出席會議的議員不足法定人數，而有人向立法會主席提出此事，立法會主席即須指示傳召議員到場。15分鐘後，如仍不足法定人數，立法會主席即無須付諸表決而宣布休會待續。

IS

ISISIS

SY狗黎

誰 又 騎 著 那 鹿 車 飛 過

忘 掉 投 下 那 妓 女 給 你

腎唱我聽未

內戰定定

內定

平安夜都要做咕哩

屌你老母今日都有coldcall

大佬力孭起晒

孭call

唔聽又唔撚得

簽左約就返唔到轉頭

主席我要求點人數

10

9

8

出面好大風

7

6

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

好撚醜

仲唔開內戰ON99
出街點名扮撚哂野

去哂燒野食

燒緊鳩白

relaxing234

Netih

wac

87

John

距離內戰仲有2個半鐘

唔見晒啦

點名點名

1 下面自己點喇

2

99

等睇12點5個人都冇

ForS4k3N
廢J留名等打

擇名

主席 我要求點人數

內戰未

買唔買魔戒好

戰未

3

4

聽講你仲坐係BBQ場到

坐到27號

透緊爐了

抽到THIS 有無用 @98

5

好似話好勁

仲有1個鐘多D
撈鋪開始少人

LUL

等返我同虎

唔講住!

走先

習俗黎

[突發］喺老豆床下底搵到三枝茅台酒

最後半個鐘 最後召集

雞骨黎

vd1bv4bl 4
gb5hi7wr7nr1

花狗唔應機

hkg 369

無人點內戰

一早話佢唔撚見左

所以話

最後5分鐘召集

人呢

內戰=

I

LIHKG
369
-9

sleep

明啦

主席我要求

知咩料

冇入內戰既mark名做259

太多了

我宣佈流會

我 傑 森 兩 個 字 係 呢 度 祝 大 家 年 年 有 今 日 歲 歲 有 今 朝

賢呢虎呢KISUM呢98呢

KM呢

98燒緊野食

唔撐虎了

有文識咪又係-3 打閪

好大風....

咪扮

平安夜都要做苦力趕唔切準時開會 慘

去早幾日咁耐

岩岩清泉好似得電王 力狗 B仔 文識

one more

夜少少夠唔夠10件

但你冇入=打完呢場去左街

成班MK去哂扑野 一樣唔夠

聖誕節代打呢個生意有得做WO

人工好低 不過有得玩denka對波

屌我唔記得搵代打

我去溝女先唔講住！.jpg

點名

內戰唔係到仲扮

盒mg 砌唔晒頂唔緊要訓教

收啦

就到屋企啦

屌你女友

喊4 典解唔夠人內戰

大家性誕快樂

下晝夜晚有冇內戰牙

沒女呀

WAC

259

今日玩hentaiverse升咗3lv

平安夜搵10個人都冇

對住碧藍航線嘅unicorn打緊丁

去哂扑野

半夜連電腦都冇得用

我吃了衛生巾。

有冇ching教玩街霸

擇名字

1.糖果定定

糖果定定=]

我

糖果定定前來報到

點解我咁快醒 唔係話扑暈我兩日咩

開定爐

咁宜家去間野開定爐等我地

港鐵驗鋼筋再搬龍門 40毫米標準變24 「施工質量同結構安全係兩個概念」

我話ok就得架啦

Is

要返工

好渣

你唔出水搞到我要返工

今日都冇波=.=

但有六合彩

just 7ss

7 17 27 37 47
仲有個買咩

25

=.=

今晚就有千三萬 可以買好多部ps4

準時聖誕番工

25 9 2 5 29

仲差一個

點睇黃生條女好似幾正

wA

k

有幾條友就琴日開始唔撚見

賢仔變了

yin琴晚內戰都唔見

話左瞓教==

食個fnc下午茶先

識野

DOOR

高級法國餐聽>FNC

不識野

IG>FNC

21324

KS_7巨 blocked

你25 我都未扑

追隨 lol7ss 並在開台時收到通知

Follow and get notified when lol7ss is live
Turn On Notifications

腎

聖誕台

力

追隨 watermelontse 並在開台時收到通知

時代的7巨

[仙武異能]在家拾獲七傷拳乙本

依獲真攞命

義忤狗

E波11人

個個都比SY X過

岀左去唱主撚鳩

黎搵我BBQ未

少爺想X晒呢到D人

你坐多兩日先

好大風

正wor

再打下去你會死的

LELE

NeverLuckyBoy:
教玩街霸未
Van Darkholme:
叫虎教你

ＷＡＣ

叫虎比你話

７ｗａｗａ

運營M

要求點人數

得返3個人
明了

4呀

17

CC

教未

力爺用豪鬼調教人

臭化H

聽日skip

笑G

5HO

H

fish

呢件直頭係H

花狗至愛

花狗said better

7巨淨化下呢到OK?

直播讀書都有得諗

黎個直播打飛機

貼左我英都係唔夠黎

tmr skip plz

WA金

C

署C

廁神呢 力狗打拳啦

有台未

正

打力狗

CSGO-2

merry Christmas

++

CSGO未

Yellow C A R D Bbi Bbi

?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

好耐冇同7巨打gun

射力狗

ok

槍未

槍

琴晚內戰冰隊贏

有冇巴打話我知點解玩到咁都冇s

咁樣好難專7到wo

食唔夠兵

玩隻腳玩左成晚

腿張開的好運姐

屌自爆

至於消費金額方面，平均每名消費者會為聖誕節花費近五千五百港元（$5,437）。

1場JA

至於消費金額方面，平均每隻花狗會為臭G花費近三萬港元（$30,000）。

師父你淨係遮自己名有乜用

銅4你好
我鐵1傑森

TOP FRAG 慘敗係大陸開掛狗手上

條友跑出黎1D我真係有D過份

次次俾你打走10血
有rd我俾人打90死撚左

FREE TO PLAY 垃圾MM大把外掛打到頭都歪掉

垃圾驚:街霸 CSGO

打槍

leather力

隻垃圾驚搞到免費埋先黎玩

AGGER

我 只 能 永 遠 讀 著 對 白

好玩喎

想 哭 來 試 探 自 己 麻 痺 了 沒

春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春 春

血肉鬼

播國歌

KAI「Bra穿一半」右胸全露

???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

力: christ

想打槍

電王自私打緊

撈鋪咖喱佬

咩係咖喱

T把41

力狗扮孝子陪老母

聖誕先扮

2000蚊35粒彈 中距離又勁
邊到搵

打槍未

愛 真 的 需 要 勇 氣 來 面 對 流 言 蜚 語

中距離又勁==

第3粒開始準過AK啦

AK3下送你下去==

我槍法咁準上地球啦

笑乜笑

夠彊E+打槍

淆哂

CARRY我地未==

淆到

#9
KS_Sona
•
2 小時前
d高層覺得自己好撚醒 好撚跟到時代步伐個到死

卡鑽2 垃圾驚

係男人就頂硬上

boss of this post

心態好好

fuck you leather man know

花KEI

m記驚現on9仔

唔同我打招呼?

監獄驚現大家姐

撈鋪驚現話事人

喜茶

S8係咪完左 依家打RANK仲有咩用

刷MMR 下季起手高牌D
不過得D無聊90後會打

屌00後未

豬蛇開POST屌90後未

未收到ORDER

有沒90後一起玩

唔敢

輸左比豬蛇開PO屌

豬蛇

打槍-3

唔敢打槍?

唔敢出黎晒太陽

GUN未

有女躝

食個fnatic下午茶

sy用d頭毛換女 你敢唔敢

光頭王

仲食 今晚點食呀

唔食

記得我地個計劃阿

唔記得了

力狗扮陪老母

到左

坐多兩日先

km睇錯7:30做17:30

你到未

見唔見有條友望左你好耐

有 成個弱智仔咁 仲自稱大家姐

打柒左佢
你黎？

撚敢咩屌

打左先問 惡到

食左個雞翼餐
今晚飛機了

55

賢仔出未

出緊去啦

波呀

今晚係閪波之夜

俾多次機會熱狗好唔好

1.25唔好買啦

又岩

贏硬做咩唔買 有錢唔執咩！

有息收都唔要

信你地了

rip

比少爺x

咖喱佬

祖記100%
@7巨

好！！

小注

all in jor..

你冼我...

波係圓既

少爺不要

訓醒 聽日返工

聽講你做左幾日mk

訓左幾日覺

當我地三歲細佬仔

TSM

SY 87

25面

幫你一齊嗌祖記

好！！！！！！

打未

血肉

7巨

力狗又唔出黎

我係狗

彩仔：想飲天仁名茶 我依到落車先
我

好飲

糖尿

7巨呢

大家今日開唔開心先

比你x 好開針

彩:唔想同你地同路 走先

彩仔差d開Tommy波

想G

又唔出 寧願番工都唔見巴打 唔話你G

未到間野已經見到賢仔企係度對住我係咁笑

Btw, 賢仔瘦左你地應該kite佢唔到

唔返連M記都冇得食...

食少爺假髮

乞衣兜搶飯食唔係咁好...

Mk仔宋智恩

一路返去一路急屎 好慘

返到屋企啦

食咁少都急

G翼累事

屌你老母

G持

肚痛

你成條燈柱咁高

樓下啦屌你 串77

豬瘟 屌你老母鳩白把口

抵屌

有無巴打 打ng or aram?

科同KWP同一邊

絲打++

講事實

呢條友金剛2000黎

估唔到金剛都係yeri飯

金剛2000++

屌唔係絲打

係唔撚係呀 金剛大佬黎 ?!

我9up

趁7巨唔係到 瞓先

[League of Legends][49] 粒粒雞

this 先係

98

四糸乃

你出黎未

雞瘟

啞狗

km大佬食完d豬瘟豬就出事

搵日1on1

真毒

最城又贏唔到我地利身浦重奪英超了

你係先好

佢話in game

allin左了

真 好近

我驚我太斯文嚇親大家

啞既梗係斯文

又話訓

毒撚唔講野=\= 斯文

瞓緊

我真係C文

血汁錢

力狗擋住 我瞓先

我咁信你

100%

打少個輸字

俾少爺X完有D痛

我英有幾多集 出完未?

SY光頭

下年10月呀

死MK 串77 !!

話說係咪找岩晒錢

下年10月出完?

有多啊?
再食囉

多到我唔洗俾錢果隻咁滯 ...
勇仔係咪禁錯機

還我血汁錢

你還我未

少爺還我就還你

漫畫都未完= =

我未找錢牙

咁等佢出哂先

dai lo

係咪架

我覺得每人收多左廿蚊咁

比左五百唔找錢

俾少爺X完仲要蝕多200幾

其實騙局黎

km係咪堅未找? 我payme你 ?

我9 up

WACC

下場add

腎玩唔玩槍

玩我把槍

電呢
又話槍

槍-2

黎緊

買番個大牛打死D外掛仔

牛逼

check位0.01秒反應射人cls

Csgo

台未

7ss

而最令人震驚及難忘的一次，是替一對男同志善後：由於男同性戀者在進行性交前，注重衛生的話，都需進行灌腸步驟以清理肛門的糞便，那有次在客人離開後，她與清潔姐姐打算進行清潔時卻遇到這樣的狀況，「一踏入房間，看到一片狼藉，滿地都鋪滿報紙，報紙上有很多漬，我還看到垃圾桶有些用過的膠手套，然後眼光一轉到床上，整張床都是屎！真的是整張床都是屎！」

Selena憶述當天發現房間地下滿是報紙，一片狼藉的畫面，實在觸目驚心。
Selena指他們應該是灌腸後，因為床上運動太激烈而導致失禁，「那次真的太震憾，所有床單都立即丟棄。」

屎

今年仲唔係利既天下

糖果

定定

我場國米中左

我屌你？

琴晚祖記最後比人黑左球 唔係我錯

本月起WeChat Pay HK開通了更多線下商戶，包括全國大型百貨及零售店如沃爾瑪、永輝生活、屈臣氏等﹔而內地網紅店則包括茶飲店奈雪之茶及喜茶、海底撈及烤魚店太二酸菜魚及探魚、羊肉忠粉西貝莜面村、以及主打榴槤比薩的樂凱撒比薩。除了吃喝，玩樂方面則可經香港錢包直接購買廣州長隆門票﹔住宿則可購買如連鎖酒店漢庭酒店及如家酒店。

666

食探魚飲喜茶

wacc

skr了🤙🏻

wawac

NO

yes

下次再帶你殺馬會

呢個月冇M記食了

賢仔愈賭愈瘦 知咩料

成班鋪草皮鋪上癮

黎我到請你食

係7巨

比你x完會瘦

槍左

WOW 原來神丁奇去左RNG
利申：訓左好多日覺

死MK又出街

佢係

今晚連本帶利攞返D草皮

今晚冇1000%

買左修咸頓翻倍

槍with力

年中有幾多年青人因為賭博而失去生命

啱啱訓醒咋喎你兩位訓撚懵左?

30FRAG先贏到

ehehe

WA未

未

重力特訓FEAT 大狗

你地唔洗DO= =?仲打槍

唔洗

?

撈PO笑皮子

我冇...

WHO

7巨食完未

ME

ok follow左

打槍唔叫

好慘

老爸是NIKE創辦人！《大黃蜂》導演壓力大：失敗就得繼承千億家業

山本大介我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

撈鋪巨

撈鋪血汁錢

今晚修咸會比人456

想睇259比人456

你唔見幾日 仲唔係259?

有咩方法搞倒個韓服ac返黎 驚買ac又比人爆

識個泡仔幫你開

又或者媾個泡妹幫你開

連登有無泡仔或者泡妹幫個手開

呢個po冇

幫口叫7巨唔好買今晚
驚佢又血汁我

幫佢食少幾餐m記

餓死7巨架

冬天到 最好食臘腎煲仔飯

血汁煲賢飯

IU G

屌爆IU個閪

身法之鬼

力狗

Fuck explode iu pussy

食完 槍未

血

到我食
鞭力狗

富士電視台週一晚間九點連續劇（日語：フジテレビ月曜9時枠の連続ドラマ），簡稱「月九」（月9，ゲツク、ゲック），也就是日本富士電視台及其聯播網（FNS），於每星期一晚間9:00－9:54（日本時間）播出的電視連續劇系列。月九播出的連續劇以高收視率著稱，並成為富士電視台的戲劇招牌時段。

月狗

9點打

台呢

頭先台完 齊鞭力狗ed

98連歌都有, 會唔會太勁

我愛月狗

吵死人了吹波

waC

冇

力狗又曳啦

再WA

有冇人一齊玩NG
差3個

我愛力狗

你偷左力狗既話

我好廢 玩唔玩得

我愛面面

SKT superteam 輸Jor

讓1場

7巨槍未

射IU

respect

SKT Superteam

@yin jai

虎牙仔

好撚難打

我迷小花only

on9 game

MM比狗玩

買個大牛先

wad

d2俾狗打

想打J

宜家google play連咸片都有得買

WADC

bbq

想7巨456人

Nola

456賢

灌腸後，因為床上運動太激烈而導致失禁

今晚輸埋灌你腸

想G文識聽蛋捲唱歌會唔會打J

文識有冇專call似蛋卷既G

有

7ss買左幾多餐力狗門

成個月份糧

燒左兩日野食好攰

火燒98

98G

wa a

AA

話事超絕up

好

[black]話事[/black]

-.-

唔信邪

[black]

hi

叫左

I’m a mother fucking star boy

@7ss

本會的熱線服務，全賴一群熱心的義工提供。他們抱著助人自助的精神，為有情緒困擾、絕望無助或有自殺意圖的人士提供24小時即時情緒紓緩服務。他們願意細心聆聽，獻上真誠關懷，陪伴求助者面對自己的困擾，重拾生存的勇氣和信心。

我們相信：受困擾的人可被我們的真誠感染，分享人間有情的信念

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴——
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

black rx

叫左你唔好買

倒完又倒

抵

你台食m記

仲邊有得食

[/black][/black][/black][/black]

愈賭愈瘦

MK仔

你係光頭

去睇真人

HI花狗

你朋友耆齡王

腎仔有無血汁錢

血汁錢🧛🏻‍♂️

忍唔住玩澳假

買左咩

山H

@7巨
汁都係佢打先

今晚請唔請到7巨食m記就睇今鋪

賭錢冇發達
跟賢仔賭仲會破產

中左自己買m記個雞桶算了

俾啲骨啜下ok?

[長文］有冇人覺得BLACKPINK應該執柒左佢算數

留個紙袋同雪糕棒比你

我的寶貝 寶貝 給你一點甜甜

IU

蛋卷

半和 去買定m記雞桶同7巨些牙定都得

咁你又唔出

你都唔買盤 和左你又血汁我

血汁

咁你100%
邊有和盤空間

100%不敗

還我血汗錢

血汗錢

是 永 不 更 改 我 願 意 給 你 愛

愈 要 退 出 愈 向 你 生 命 移 動

糖果定定手足

7巨就係
決定聽日請佢食M記雞桶餐

ME IS

AWAC

BWAC

🇳🇬 今日比我暗戀既女同事問我除夕晚有冇約人😍

WAD

汁未

血未

肉左

血汁錢！！！！！

WAC

槍未

聽日有50%

邊場
我借埋大耳窿信你

我聽日有100%
利物浦

借左財仔500蚊
信文識翻身先

借夠1000 一場買PS4

好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輸到上網費都交唔起

@km@mk

花狗.jpg先

好耐冇睇過花狗JPG

梨子!!!

G

不安

妍雨屌打

KM槍未

真..子魚=路人樣

子魚黑妹

出年先有女

賓妹

想同km打槍

冇女係屋企有咩做

幻想有女

ps4 手機 砌模型

7巨槍未屌你老母

賺緊錢買利物浦

想同km打手槍

書識達

我刀想打機😫

糖

尿

女定延so nice

D骨凸出黎 by 大家姐

文KNOW有冇打槍

D骨凸出黎 by 腎仔

返工

俾人霸左間房 999 冇得夜槍

有女

老母招待客人 要我訓廳

有女 MK